其實殺氣/霸氣存唔存在？

當一個殺人犯想殺人果陣
會唔會真係有殺氣令其他人feel到？

睇少d卡通

呢啲野都係靠睇樣架
毒撚（發嬲）= 戇鳩
吳彥祖（發嬲）= 勁型勁霸氣 老虎都打死幾隻

之前好似睇過篇野係話殺意係腦電波一種，好似話動物會feel到呢種敵意

認真，真係有
但係當然冇動畫既咁誇張，但係生物啲講，人係可以感知到對方係咪比自己強同弱，當你係強既時候，係會散發一種意識比人知，好似野生動物打交個陣會令自己睇落勁啲咁

白痴啲講，你條女笑裡藏刀你都feel到啦

有，你去hunting就知

明顯隻獅子已經係好有霸氣
你企喺佢前面已經淆晒底

你怯咪覺得人地有霸氣
咁你就輸一世

pheromone?

有啲生物可以由敵方嘅pheromone分析出攻擊性強唔強

聽過曱甴係僲feel到殺氣
因為你想殺佢 你個心會跳得快少少 呢種曱甴係感應到
所以感應到而又有動靜果陣 佢地都走得快啲

另外 見過條片 話有土著三人組係專拎獅子既食物
佢地三個發現獅子後 三個毫不畏懼咁走去獅子既獵物度
獅子見到無嬲反而離開咗俾佢地拎啲肉
但話拎肉既時間要少於三分鐘 否則獅子會唔驚/搞清咩狀況而襲擊返你

以上係聽聞過既經驗

請尊重

打波個陣試過feel到
有次特別強烈 你會知道你出左個球就食得屎 但明明無望到對手動作 點都要打另一種球路
打完再望番對手真係準備捕我個球 有種心寒feel
利申 羽毛波

名校仔氣牆

平時喺公園見到雀仔就冇乜野

但係試過個人一嬲 d雀仔即刻飛走

我覺得有，或者話自己經常都感覺得到，當然好多時候自己嘅心理壓力都會放大左哩種感覺。

利申：玩搏擊類運動

你個啲係直覺

呢個係球路問題wo

次次睇都笑出聲

Cls

揸住把刀 行埋黎 成身血 眼神又恐怖
我唔信 你會唔怯囉

拳擊手避拳咪見聞色霸氣